想問問而家poly同ust幾步一保安咁做乜9？

勁多

郁啲就問人check証

監控好犀利